Flyknit Chukka

想問下巴打 flyknit chukka係咪唔會再出? 依家仲有冇地方買得到?

以前嫌貴無買 依家好想買返

有下面果對us10全新 岩既1400放俾你

呢對岩唔岩 有對42.5號 少著新淨

如果全新我想入反

巴打仲有全新仲有冇其他款

$900 新淨無爛無花 好少著
telegram: simpsons1225
可以俾圖你睇下岩唔岩